日日睇住班無offer既後門狗叫春 真係人生一大樂事

唔好再話DSE唔岩自己玩
你係on9你玩咩都係廢

3隻後門狗偷偷留下負皮

你自己都係後門n展狗

我夠話我係讀medic啦on9仔

唔好咁啦 大家出到嚟都係13k架啦

又話想同我做朋友

nursing果堆30k

岩岩開始係

你咁撚柒串點同你做朋友？

我邊度串

你留tg

無tg

聽日食飯不？

好呀

btw你講返 我邊度寸

邊道？我得一堂

後門狗都比你罵

delifrance

梳囉

唔巧影禾相

你去cheng yu tung tower 地下個pigeon hole等我

幾點

lm mark實

你想呢

我改左名 唔好唔認得我